元朗天水圍有無地方靜靜哋做嘢？

Home office但我屋企無可能做到嘢，

想問有無人知元朗間 留座 執咗未？
或者有無其他地方做到嘢？

Carrie Lam Sucks
屏山圖書館係政府難得做得好嘅嘢。
應該閂嘅又唔閂，
唔太洗閂嘅晨早閂q咗佢。

銀座starfucks 齋坐

應該閂嘅又唔閂，
唔太洗閂嘅晨早閂q咗佢。
你on9?

咁又無話圖書館唔洗閂嘅...
我on9 ok
唔好咁惡...

意思純粹係晨早封關會好啲姐

Okok...

好啦咁睇嚟真係無
thanks~~

都係starbucks果啲啦咁
或者小型cafe 店

想去黃店leisure cafe啊
但keep住做嘢咁樣會好貴😭💔

Sigh thanks anyway

當支持下lol
催眠自己

想問下
你地用幾十蚊買杯撚屌咖啡其實會坐幾多個鐘？